召喚痴線西（136）請善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似]
mark up24倍賣hk$1396
被發現後指有壞心腸的人來鬧事
其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

由吹水台搬嚟

lm

返嚟娛樂台啦

Lmmmm

黃到金嘅Regen出新歌
支持下

不如係舊po pin 返呢邊link 個個reply

有冇絲打睇過佢哋啲片
見佢哋拍完viu套嘢接咗好多廣告

viu套野入面pairpair都係咁

Lm

肥蛙連挑戰片都好悶

扮黃可恥
721當日仲玩緊小紅書KOL + 賣淘寶嘢當自家品牌
價錢賣貴幾倍
尋日繼續做緊雙十一優惠

Copy返過黎討論

想知呢班賣衫既過左30邊個重會識佢地幫佢地買衫

Kitling新片間餐廳係咪藍店嚟

咩餐廳黎
見到個杯寫築地 但應該唔係食拉麵嗰間

下個po Q&A 可以update返pkjenn同天堂鳥係一齊左
仲要就黎結婚
唔洗再should I了

覺得佢兩個都幾真性情 唔假

點解佢又啪骨又剩
塊面都好似越嚟越大咁嘅

D衫襯得麻麻地

佢把聲成日變 一時正常一時又高音

依家啲youtuber係咪無sponsor就無動力出片
當然有啲好似gf vs gf 明思個啲我都覺得ok既

但肥蛙dingding個啲好似有廣告先會出片 但內容係無乜新意又好悶

Dottiehiddie Balu呢啲keep住諗新題材又出得密既真係值得一讚

兩邊都推得好慢係咪因為呢排冇乜八掛野

睇完我都想去試下

個邊而家變左hpv針討論區

無乜八掛咪推得慢囉
關開咩台乜事姐

咪係 唔明點解又開多個po
依家兩邊都要睇好麻煩

以前自己去咗健康台

講Mira肥定瘦就會推得快㗎啦

所以咪襯呢幾年係咁掠水

點hard sell都無用
事實證明一切

重有肥蛙次次一有人講就可以直接10幾20頁

利申之前一直冇睇過肥蛙啲片
嗰日嘗試去睇 悶撚到嘔
個妹把聲又難聽 條片又用勁多蝗term
搣唔甩用蝗term嘅youtuber已經係睇都唔想睇

我都唔知係蝗term定港女term
嗰啲寵 治癒 顏值 嗰啲
我係咪要重新學過廣東話

治癒我覺得還好
顏值就真係

治癒係蝗語 咁療癒係咪北歐語

Boris ex同現任男朋友 Boris同現任女朋友雲西
大家各自都係今日去迪士尼 會唔會好尷尬
每次都諗起Boris同狗公Ricko拍片講喺日本屌過ex
但條片岀嗰陣已經分咗手
雖然依家Boris形象看似好咗啲 又努力拍片
但硬係形住佢係一個仆街仔

睇完好憎佢
好心啦 又唔係靚
佢有無諗過係social media 根本唔需要佢先無人睇
你還有存在的必要嗎？

大家記住唔好比view佢

迪士尼咁大都未必撞到嘅

屌做乜撚要睇佢？
好耐無痾屎要清腸胃？
定屋企好多洗眼水用唔哂？

好心無鏡落街搵公廁望下佢自己個柒樣啦

老馮要睇佢？

笑到顛 view數低不如自己檢討下佢啲片係咪唔啱大眾口味

而唔係po story迫人睇 要睇既好似嗰6百幾個咁 自己會睇啦

簽到單就係

蝦乾上次條片累積1.8k dislikes 嚇到佢兩個星期唔敢出片
今日終於係老母個閪到捐番出黎啦

痴線西集合啦 總動員dislikes呀
記得起碼播30秒先熄 如果dislike即刻熄youtube之後會當你冇睇過條片收番個dislike架

我知道有絲打好介意比view呢啲垃圾kol 如果你驚播30秒會計view的話 唔緊要呀 照dislike就熄啦 唔需要勉強自己

咪住先 個藍莓鬆餅（中出muffin）咁熟面口嘅
蝦乾幾日前影過上ig story喎

收皮啦虛偽狗夏子婷 幾日前話特登為左maid生日整比佢食 原來又係為左自己拍片 扮咩對maid好呀賤蝦
大家真係唔可以放棄狙擊呢啲垃圾kol呀

原來佢哋frd底
個美顏搞到完全認唔到fyy

係之前一齊慶祝生日

好撚好笑
低view數就打咁大篇野 喺度埋怨啲人唔睇 唔想拍落去
咁咪唔好拍 冇人care
佢咁嘅閪態度 唔怪得知冇人睇佢

點解今次無芝士

笑到仆街

唔知佢想噙乜柒 淨係知呢d人無左social media 什麼也不是

仲要係到發晦氣
細路仔咩 呢個世界唔係話發下脾氣就會得到想要既野
仲要做佢呢行靠觀眾緣
叫人睇都好聲好氣啦 發哂晦氣咁叫人禁入去睇
見到想禁入去unlike 佢咋
無觀眾緣唔討好直接收檔啦 學人做kol

一睇就知佢地2姊妹平時d相用得太多美顏
千千d廣告相唔用美顏 對眼同個鼻都勁扁
膚色又黃 用咁多effect自欺欺人

先利申 唔係打手
Heidi曾經都係連登仔嘅女神
唔係好知佢依家定位係KOL定artist
但如果有follow開佢嘅人都應該知佢由上年運動初期已經有發聲 雖然佢好低調
而且呢條片呢裡面仲有幫襯黃店
港豬藍絲係抵鬧 但做得好都應該要讚下

好鬼憎啲人lur人比like比view
你係掂嘅啲人自然會like㗎啦

睇佢打字就抆
成日喺到扮台腔咁
耶耶耶 耶撚夠未呀
樣衰唔係罪
但係你格衰先係問題呀肥安

好勵志啊馮雞蔓 做拜金雞做到有Louboutin波鞋收

Btw你真係唔知醜咁快出翻黎 你係咪唔想大家忘記你張裸照

Brois 同雪姨一齊拍左條片

好柒個boris
乜都係道笑，到底呢個人係因為咩而出名

好低俗

教人見工嗰條？
跟佢咁教就死得人多

呢個舖咁柒嘅
自爆咁

佢真係好老
如果佢係office啊姐 一定扮曬後生
同啲女同事懶係熟 不過見人著得靚過佢又唔抵得嘅閪上司

Fyy完全無po過佢地

係唔係喺啲富豪船P識

畢竟我們不是什麼大戶人家

做雞搵錢就係咁易
其實條仔有冇腦 周街都有人見過你條女個黑lin
仲咁撚dum本養隻雞做乜鳩
屌兩下咪算囉 有少少錢明明可以溝條體面啲嘅女
係都要身邊所有friend都背後笑你幫人埋單

咪撚拍囉 quit YouTube囉
wfc

冇人想睇阿婆著黑bra 囉
真係嚇到鳩都縮埋

幾似樣

佢喺咪P過龍 認唔出係佢

實喺馮雞蔓喺條仔面前扮受害者 氹條仔送呢樣送果樣
條臭雞咁多黑歷史仲咁撚撐佢 小心將來俾佢笠綠帽 自己攞嚟衰

蝦乾都有ig啦好正

一睇仲以為fyy係台灣勁大波個女藝人熊熊

屌笑死我
好似雞
依個係咪一個好既形容詞黎

妙麗喎

佢開左小紅書 邊到黃

我都可以講佢都有開微博
不過唔知依家佢仲有冇用呢兩樣野
但係有發聲 又暗地幫襯黃店 都值得讚嘅

仲有用小紅屍呀
暗撐就算啦

佢係咪on9點解可以咁有自信咁唔知醜

佢可能覺得點都好過你A cup自稱大波妹

其實佢照鏡嗰陣唔知自己樣衰架咩
佢唔係唔靚
而係真係好樣衰

冇記錯之前生日有po過

柒到喊，人地係黎影余香凝結婚囉...
唔洗曲線話人知自己住半島既
肥同樣衰唔係罪
把口臭同衝出黎柒先係

同崠七有得揮

佢仲要個個story都tag一次半島個ig

老竇老母咁黑心 生出來嘅差唔多咁嘅樣啦
仲要兩個都執過

原來兩邊post都推緊

唯有係咁 希望盡快推曬

好腫

下面嗰張好似啲50幾歲嘅婆婆/嫲嫲 同個孫女影相咁

好耐冇睇佢ig 個嘴好似歪咗咁嘅

頂點解可以形容得咁貼切

佢個女同佢老公餅印咁

嘩屌 佢個女咁老
第一眼以為係改圖

下次加返慎入唔該

佢又打錯字
明明佢係男上司

公道講句我睇過嗰條片
佢係講自己嘅第一次喺日本
點解會變到佢話自己喺日本屌過嗰個ex

利申冇再睇佢片
同狗公ricko條sp女朋友老婆片就真係好仆街

2隻港豬睇埋啲大陸戲

唔知點解由佢講平淡是福覺得有陣柒味

明明佢最撚dramatic
#idontrideidraw
#idontdrawicopy
#shouldi

佢個樣好似生無可戀咁

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

真定假？
個女個樣⋯好似白雪公主入面個巫婆

佢係同佢個ex去日本

去日本可以同過好多人去？
純粹覺得佢講自己第一次 又冇講邊一任 未必就係嗰個
所以唔可以將佢句嘢直接變做佢周圍話人知佢喺日本屌個ex

第一次咁想去睇中醫

比你講完 忍唔住去佢ig睇
有d相以為佢有咗
佢其實唔算好好好肥
但成日都自暴其短

最尾個張好尷尬

真係好短
Oyan搵佢影個d相睇完完全唔想買
其實身材唔好唔緊要，但特登著到千奇百怪咁俾人批評都正常

你pk 啦，呢度話Mira肥，等比人追擊啦~

咁佢都幾真吖又冇扮瘦又冇p到彎彎曲曲
我覺得佢順眼過狗妹好多啦

我都覺得
狗妹造作好多 佢個樣又串貢貢咁
成日覺得佢真人態度應該好西

最近佢個樣真係唔同左好多
仲要成日咁近鏡影住自己
戴埋啲大眼仔勁不安

好誇張

大奶奶又去咗邊

係公園拍埋啲咁嘅片
如果我係入面經過以為佢痴線佬黎

之前cap低 但係唔記得post上嚟
天拿蝗有男朋友

唔出奇 佢好似成日拍拖都無公開

個post推得好慢

戴住個膠罩跳舞想點
跳舞但又粗又矮 唔怪之得雪姨會請mimi
用嚟突顯雪姨又白又瘦

for real ho7

第一次見咁黑嘅snow white

for real 最後嗰兩句都啱嘅

佢唔係唔白 只係佈滿老泥姐

咁你有啲咩高見

屌你老母
是你們教我 和平是沒有用的

屌你老母
唔撚識睇字？咪話咗係政府逼出嚟
有怪過前線做嘅嘢咩？

so black就有佢份

條友無啦啦起曬鋼咁 咩料

笑死me

佢又整深左雙眼皮

條眉想點

人哋有mon po架
即刻po返俾你睇

中間好多老泥

屎盤呢張相撳咗幾多下眼睛放大 以為冇人知佢對表哥眼咩？

鐘意著咩咪著咩

搭單問
有冇人知polly啲料
睇佢好似好有錢
又studio又開自己brand又揸靚車(聽fd話)
好羨慕做youtuber做到風山水起咁

佢個frd一路揸車一路拍片 cls

佢有一條片好似有提過下今年年宵賺左唔少錢
(Sorry真係醒唔起邊一條
我記得有提及到賺返黎嘅錢 當中5%捐去保護動物個啲機構 嗰都有5位數字)
所以有能力開自己brand & studio

我覺得佢啲片好高質
如果佢賺到咁多佢deserve wor

Me too 終於有人同我一樣
唔識欣賞佢啲創作同埋佢個尊容
佢啲片睇左頭一分鐘就頂唔順
不過各花入各眼啦

其實佢都唔止係 YouTuber啦
自己設計生產行銷 其實唔易
係比一般打工仔做多好多嘢 佢賺到都佩服
靚唔靚就各睇啦但起碼唔係淘寶改衫啲「設計」

賣減肥豐胸藥嗰啲寄生蟲就真係唔知憑咩賺咁多

各花入各眼啦
我覺得唔差
同埋我睇南極又唔要睇靚女嘅

較咗幾大美顔效果？

Snow black

靚果啲咪去晒賣減肥藥呃妹豬
欣賞佢創作熱誠唔關佢樣事
佢都唔係賣樣

痴撚線，重要狂搖
見到都驚

反而我覺得佢啲片好悶
成日都四十幾分鐘長片
我睇幾分鐘已經冇心機睇

呀屎盆小姐其實可唔可以唔好咁tone deaf咁拎mental disorder黎講笑？真正有mental disorder嘅人係唔會好似你咁夾晒波同打句咁撚on9嘅caption seek attention囉
社會上咁多有精神問題嘅人經常被人忽略就係多得你呢啲人，成日拎人地嘅disability黎講笑，一啲尊重都冇
不過又係嘅，你嘅人生都係得打卡飲飲食食買名牌買靚衫買化妝品，be條片話好想為香港少數種族發聲都係做吓樣賺下hit rate嘅啫 (諗翻起你喺條片度講嘅嘢都覺得好嘔心)
根本喺好細微嘅位已經睇得出你完全冇尊重過其他社會上被忽略嘅群體
如果歐美嘅influencer打句咁嘅caption，一早比人屌到收皮啦
成日話人針對自己，又唔諗吓自己做嘅嘢有冇問題

順便wiki埋比你睇咩叫mental disorder
“A mental disorder, also called a mental illness or psychiatric disorder, is a behavioral or mental pattern that causes significant distress or impairment of personal functioning. Such features may be persistent, relapsing and remitting, or occur as a single episode.”

世衛對mental disorder嘅解釋
“There are many different mental disorders, with different presentations. They are generally characterized by a combination of abnormal thoughts, perceptions, emotions, behaviour and relationships with others.
Mental disorders include: depression, bipolar disorder, schizophrenia and other psychoses, dementia, and developmental disorders including autism.”

叫自己做influencer之前，希望你諗吓自己係咪真係對得住呢個頭銜，係咪真係帶到好嘅influence比人

唉你都係收皮唔好再出黎呃飲呃食啦，個朵又臭個格又衰，冇人想見到你呀

佢真係一d做influencerrrrr既自覺都無

仲要不停zoom近polly

Spoon腳

係咪博Disney拍真人版搵佢
Disney連little mermaid都搵黑人拍

仲好意思hashtag KOL唔易做

對奶同個罩中間可以放個機場。。。。。。
買個啱size嘅奶罩得唔得啊屎盤

屌條眉係咪cosplay周星馳電影啲醜角

屌 佢幾時含撚收皮
seek撚完attention未
好撚嘔心啊KHENG CHAN 陳庚佑
屌你老母

雖然我唔知佢邊個
但頭先睇一睇佢啲相
個樣成撚個八婆咁

哇屌
反胃

牛生係咪另類腳膠
又肥腿型又唔靚又老泥積聚到咁
好心KHENG CHAN 陳庚佑你咪搽白色腳甲油啦
好撚想告你影響市容

四隻狗公留低負皮
佢八婆加臭雞街知巷聞啦
個陣有仔（ex）仲落老蘭同人打茄輪
依家呢個咁靚仔大把好野食啦食隻普通到唔普通既臭雞jm9
佢除左身材好有乜咁靚？又黑 塊面尖到巫婆咁
98年 22歲 個樣32歲咁
不過住得勵志

佢有冇著鞋
我第一眼以為吉高腳踭

嘩 咩事

真心問 佢其實有無著鞋 隻腳踭位係高左架喎
係un高左隻腳定著左nude色高踭鞋

嘩屌
對鞋隱左形

真 第一眼睇以為冇著鞋

做乜鳩
天蔓加油
make完noise未 冇人想知你幾時死啊臭雞馮天蔓

屌，笑到收唔到聲

佢做過咁多cheap嘢，搶人條仔，鍾意派綠帽，又成日利用朋友，講都講唔晒
唔知佢會點客觀地看待自己呢？
俾佢傷害過嘅人就真係活喺佢陰影下喇

唔使同自己講加油啦，淨係識扮可憐扮慘，講撚到大家喺度屈你
係屈你嘅就唔會咁多識你嘅人都走出嚟鬧你啦，收下皮啦臭雞

真係唔知佢做乜鳩，自從蒲返頭之後係咁心靈雞湯見佢啲caption覺得勁撚老尷

得啦 知你比人睇完你張半裸照，你要move on，你唔活係別人嘅陰影下，你唔撚care人點睇喇，你淨係care仲有冇有錢仔肯買名牌比你啊嘛，勁撚煩

好似有人揾佢合作拍片 個topic係KOL唔易做

啲千年老泥

慎入

我來自德成

單嘢完全影響唔到ftm收pr禮物

好似仲收多咗

好似樣

不了

同鄉

慎入
哪來的自信

sor 負皮左 個老女人真係好嘔心

郭政鴻啊屌

求大家下次填入果啲加番密好冇？
唔想睇到呢啲污糟野

馮雞蔓 你份人真係好撚嘔心

個姐姐靚過佢啦屌

哇屌我以為佢平時啲相p過所以先咁黑
原來真人真係咁撚污糟咁黑。。。？
live應該冇落effect？

透明鞋

就算條片光咗對腳都好黑
似院友

屌牙

原來係普通片嚟以為真係live
真係好黑

點解硬係要講到韓國女仔果一套就係正確
香港女仔就係錯咁
韓國女仔都唔係個個都佢講咁掛？
個個都明星咩個個都170高咩

呢條友專家上身教訓香港人做乜

講咁多都係想講你點搵韓國model去影相
去賣你啲衫姐
係咪有客投訴你或者想你貼地啲咋

仲要搵狗妹liz賺一筆...
依家又添食喇
好極有限

佢鋪頭啲衫都唔靚又勁怪
邊買得落手

人地話係香港女仔對網店睇法唔同呀
香港女仔就係唔及韓國女仔

人地又同狗妹Liz爆單

咁唔滿意好心佢咪鬼做香港人生意
去門市睇過啲衫 款怪質地又差
係咁有market咪做返韓國人生意囉 on9

坐地下張相pose咩事

個樣都出事啦

唔係一般既黑同核突 睇見都作嘔
唔知點解覺得又多老泥又臭

依家先見到右上角
唔怪得你以為係live

件熊仔衫好似睡衣

佢講得岩丫，韓妹咪就係望住邊個model靚咪跟住整囉整到面目全非先有自信咁好值得吹奏咩
香港女仔同身邊既人比較有咩問題咁又代表香港女仔低人一級咩，文化同風氣唔同姐

想問點解有啲女 IG 係public( <1k followers)，
我用private ac 睇佢story ，會俾佢block ，咩心態

條臭雞真係好撚黑心！
佢老母係咪自細冇教佢咩係禮貌尊重，唔係自己嘅嘢就唔好搶！
不過睇佢咁多年嚟 為咗想達到目的不擇手段，應該自細就唔識做人，天生就係咁撚賤格，本性難移

其實個客想睇個貼近自己身型或者想睇身邊嘅人著上身係點有咩問題
咁你搵D 170又瘦到得棚骨嘅緊係睇唔到效果啦
BTW想睇隔離嗰個著成點都唔係想睇你著上身呀,你好樣衰呀

認同 頭先去佢ig睇
真係成個八婆樣
好bitchy

屌 上面有絲打話佢似32歲
見到呢張真心似

屌你講還講唔好貼相🙏🏻

我睇到呢張都嚇左嚇
佢塊面好長

今次又有幾多係抄？

佢都唔諗下自己cap水有幾深
韓國貨韓國網店賣 貴極有譜啦
來貨一百 黎到香港貴左一個double甚至更多
梗係想試左先買
佢三百幾一件垃圾 淨係識教訓晒香港人
咩概念

時裝店店主教你
你就聽啦
佢依家youtube條條片都話時裝店店主話你知
專家上身

Melo lo 藍絲 玩小紅書 又賣淘寶嘢當自家brand

時裝店店主都曾經著唔落自己d衫，其實唔係應該更明白點解香港女仔想知自己著左佢d衫會唔會好睇先買咩

唔食水深點賺到係奧海城開店

佢都幾好笑，本身就環保角度睇就唔應該係咪都買，加上仲有天生限制呢？我膊闊嘅話，唔係我努力就可以變窄掛？on99

搵韓國model好巴閉咩 食水咁深又寸
其實依家都大把ig shop做韓國代購
高汁又抵買 唔洗一定要幫襯佢

有人將呢度鬧馮雞蔓嘅嘢comment咗係佢個post度 唔知幾耐會比佢delete呢

男個套衫好唔fit身

點解仲有人會幫襯佢
買衫又要等成個月 質地又差
成日淨係識吹捧自己間鋪
真係你買埋我個份

屌咩 個個都好似啲韓國model身材咁好咩
要顧慮著唔著到有咩問題
如果我肥既實著到你model啲衫啦
佢言下之意 見到靚既就要買 唔洗諗
但明明自己身材氣質都唔夾
就係因為要成為你所謂既靚model就要買？
on9oyan就算你著左你韓model著既衫都唔靚囉

佢為咗維持自己係受害者嘅形象，相信好快就會俾條臭雞delete

原來佢改咗caption ，delete 咗客觀看待自己
知你有mon po啦臭雞

Del左啦

「靚女靚衫=要試」唔啱咩？我覺得好啱wor
香港人普遍比韓國人矮，同一個cutting著上身可以完全兩件衫咁
而且韓國好似興鬆身，好瘦既人著反而係顯肥
跟住啲靚女model著衫就會變靚女咩，咁韓國人唔洗整容啦

咪就係 上面絲打講晒我想講既野 但都忍唔住留言
有自知之明睇返啲普通樣同身形有咩問題咁都要踩香港人

唔通下下睇靚model跟住黎買 ff自己都會變到model咁咩
韓國人係咁唔代表香港人都要咁
佢咁講即係好似大碼人應該要睇細碼勁瘦靚女 要買細碼衫 然後洗自己腦要成為個靚model咁著細碼
所以佢請靚model搵靚studio影相 將成本轉移落消費者成件事變得好合理咁但忽略晒質素

同埋講到香港女仔想試左先係因為睇完靚model著唔敢買
買衫不嬲都想試上身架啦關咩model事除非冇得試架姐

啲日文

心虛到

IP都唔使check就知道係親生

左邊雪嬸好浮誇

啲牙

成日同一樣野兩邊136都有post
一個留言留兩次其實點解唔集中一個post繼續討論

我都覺 兩邊追好辛苦

怪就怪點解等唔切要開多個136啦
推返原本個個136算

kamankelsey成撚日表示自己係黃嫁
最鍾意食M記同幫中資賣廣告

真心on9

推返呢個啦

No sushi no life
佢自己靚咪得囉
邊會理其他人

手賤係YouTube 聽過
難聽到

有無人有睇台灣大沛新片 講佢新STUDIO有鬼
聽到起雞皮 好慘

間房好靚 超有心思

佢話韓國人有愛靚DNA啊
講到要試件衫好似係錯咁

你講晒我嘅心聲
真係忍唔住俾啲掌聲你

買衫如果嗰間舖頭有門市 又有得試
想試身有咩問題

真係唔明點解反而韓妹個種衝動購物嘅心態先係正確

睇左好恐怖 佢所有野都講得好仔細

靚人靚衫即買嘅衝動成日都有
佢鋪頭都又用過特別靚model 仲要呢排搵狗妹
佢間鋪d衫太柒 又襯到九唔搭八咁
落埋filter睇落質地都好差
仲要特別貴 問嘢又等得耐

真係好撚on9同一樣嘢睇兩次又話開錯台推得慢
依家咪仲撚慢

22歲？似28
有冇執過嗰樣？

講完都仲見到有絲打照繼續同一個留言留哂兩個post
兩個post一齊平行咁討論

想問下佢dse之後冇讀書

韓國trend 唔係國際trend， 我記得有啲歐美in-line shop會特登揀啲無咁靚嘅model影fitting
同埋其實就算我見到個model著成點都會想睇下摸下件衫咩質地先買，有咩問題？

當我同意佢話要搵靚model影相
咁佢又影自己
即係想話自己靚到model咁
我地睇完應該要即刻買？

同意一直開錯台都係等個post完之後再開個新

佢搵d韓國人/在韓香港人靚唔靚就各花入各眼啦
但我見到佢著住做model點會想買

呢張好似送禮勤老婆（近年）

講到香港女仔對著衫冇要求
韓國人著乜都靚好有對fashion有追求咁
佢估個個韓國人都係係身材好到好似model咁買衫唔使試咩
「根本買衫要試依樣嘢就唔係韓國人同香港人嘅問題
只係個人嘅喜好嘅問題」
唔通夾硬買啲唔啱嘅衫返嚟著？
覺得佢咁講好撚歧視憑咩呀佢

講到香港人成個種都係自卑 所以先要試衫咁
人地台灣啲網拍都係專登揾s m l碼素人/kol試
買嗰個先預到上身大概咩效果 唔關靚唔靚女事
佢咩logic

完全唔認同佢講咩
韓國人天性靚追求DNA好嘅model想成為佢
佢指淨係韓妹追求靚追到個樣都想似埋個model？
為咗買衫買到要整容？？
其實樣唔靚，著衫都可以著得好睇
乜而家買衫係睇樣定個身形嚟揀？

如果佢講嘅韓妹想成為個model係想要佢嘅身型嘅話
我會覺得好多香港女仔減肥都係因為追求著衫好睇
完全唔會存在佢嗰套韓妹貪靚港女唔貪靚嘅道理
係女仔都貪靚㗎喇
好似佢咁講唔通真係要買衫要買到整容
以為自己睇得好清楚，喺度吹捧埋啲不良風氣
過度購物見靚就買，重要買到整容

真而家係賣衫定賣整容？
有睇開間韓國網店佢個model個樣都唔係特別靚
正常瘦身材咁
買唔買件衫根本關個model外表事
係睇預個size啱唔啱先需要model嘅存在

係oyan揀嗰啲model同啲衫 未靚到令人想即刻買姐
諗返起見到有啲外國online shop
啲model同啲衫靚到dum一聲
真係唔洗諗 直接揀size 即刻買

自己啲衫無人買 就話人審美觀
小學生做生意丫依家
檢討吓自己先啦

憑佢係時裝店店主
我睇佢youtube條條片都咁樣稱呼自己
然後就教人點樣着衫
同埋教人咩嘢先叫做潮流

但係竟然就歧視香港人既”網購態度”

真呀
我買開幾間台灣衫 都又搵唔同size嘅女仔試
唔明點解要咁樣捧高韓國人
踩低香港人

我見人地post story話爆哂單
完全唔知佢諗乜

定係佢減肥成功就覺得自己係model同潮流指標

憑佢以為自己嫁左去韓國就真係韓國人
Btw, 當年有follow佢間舖嘅ig,之後佢結婚嗰排係咁佢個ig到Po佢自己個樣啦、佢oppa啦乜乜77，DLLM我follow一間賣衫嘅ig係想睇衫唔L係想睇你share private life 囉

kat出咗新片啦！大家記得去cls

kat呢條片仲話出年有得投票都會返嚟
好有心 大家真係要多多支持佢

Kat真係最貼地嘅在韓香港youtuber
佢真係好有計劃地打算返嚟香港出一分力
真心要支持

同意 咁不滿香港人咪直接摺埋囉
最好做返韓國人生意
又要賺香港人錢

好似入左hp 之後quit左做

Oyan同狗妹合作嗰個Liz pick真係黑人問號
先唔講佢揀嗰啲衫同鞋靚唔靚
個selling point 就係Liz親手去東大門揀個款影張相再拎去賣？
仲有佢影嗰啲相塊面怪到

佢似老妖版蝦乾

成支螢光筆咁

對腳好黑

藍絲Jade 兩個囡都係越大越7

唔算好靚姐 我覺得係有氣質囉

你講整容定執相？
整容就應該冇 相就一定有執
真人好黑 又乾又瘦 五官冇相咁好睇
你預真人再柒少少咁

好似Katie Law

執過應該唔會搞成咁

見ahfa share咗個黃kol平台，絲打們可以參考下，好過睇班港豬

原來angela都係黃
利申呢排先開始睇佢

佢拍cafe vlog大部分都係去黃店

佢都痴撚線
成篇文主要內容係公開笑鳩香港客唔夠韓妹靚同有自信
有骨氣嘅妹豬千其咪撚幫襯on9oyan
過多排又story公開屌鳩你地無fashion sense

佢前幾日先同海洋公園合作